
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\begin{document}

\title{Лабараторная работа 5}
\author{Ряскин Н. И.}

\maketitle

\begin{abstract}
Аннотация
\end{abstract}

\section{Заголовок раздела первого уровня}

\subsection{Заголовк раздела второго уровня}
Текст раздела второго уровня. Ссылка на литературу~\cite{1}.

\subsubsection{Заголовок раздела третьего уровня}

\begin{thebibliography}{Литература}
\bibitem{1} Львовский С. М. Набор и верстка в системе LaTeX.~--- М.: МЦНМО, 2006.~---С. 448.
\end{thebibliography}

\end{document}